[NBA] [ice in my fucking veins] LA Lakers湖人討論區(8)

Let's Go Lakers!

New Era

2016 New Rookies:
Brandon Ingram

Ivica Zubac

Larry Nance JR

D'Angelo Russell

Ice in his veins

開定先
啱啱開錯

少煮

5月17日
有頭pick 我帶領全登湖狗自爆acc

好

He heard his grandmother died this morning who has been with him since birth. For him to still come in this game, have a relatively bad shooting game but to stay focus and knock that shot down for his grandmother. Nothing but respect for DLo.

禾地都愛羅少😢😢😢😢😢😢

一世支持羅少

有1st pick我自貼啦

羅少

尾三鎖定

希望5連勝收局

tank你老味

原來羅少grandma 今朝過生

羅少好堅強

希望有選擇權個陣唔好戇鳩鳩pick隻guard番黎搶羅少位
真心鐘意睇羅少打一號位

100% ball

下場準備打爆破產版少主

自膠
以為下場打勇

內定左選波

ball打2號啦

ball點打2號
唔剷得唔撞得無mid range
咁既出手點應該得long3先起到手

而家nba 1,2都無細分
其實ok

如果真係pick ball 咪打1號囉
反正羅少college打2號

Ball真係嚴重overrated
一定後悔
Clarkson都好過ball

咁波個腦應該好過jc既

ball 廢極都有組織同傳波
防守應該都>> jc/羅

Fb 轉哂風向無人屌贏波

仲諗住stupid win

如果有first pick
其實可以考慮夾一份爛約試下trade down 去5-8個d位

lance球block好關鍵，又狂搶off reb

牛今日勁

點解完全無人講Josh Jackson
如果pick波，羅少識打無球，緊係羅少打二號啦

都係要講返句
我愛羅

Jordan Clarkson on MWP's Final Shot: 'His Leg Was Shaking Like A Stripper In The Corner!'

牙波usg 好低架wor

分分鐘牙波打無波仲好

少主打無球個幾場靜到依為佢冇出場 冇曬威脅性
同一號位差幾班波

agger

Sor，印象流
一直以為ball係有三分既Rubio,一定要控住個波

睇過兩場都少持球

有d似Kidd 但Kidd 又係要持球

諗唔到了

ball ching咁好心機喺公海覆隻波台老鼠

齋睇都知佢數據流，唔會傾到落去

條隻鳩連03年活塞個pick 係1st保護都未知係到FF活塞選左LBJ會幾多連冠🤦🏻‍♂️

哇吹到幾大下
不過都睇得出頭幾pick堅有料

Dennis smith

呢個真係控死個波個隻PG黎

少主

今年班新仔真係吹到好大
好似個個啲體能都好勁咁
Monk除左undersized之外其他都幾好j
C&S勁，自主進攻勁，命中高，仲要係飛人黎

之前睇過台灣有篇文

講17梯好多入哂美國u-1x隊而16梯就一個半個都無

孝子羅

Head coach Luke Walton initially thought that Russell would miss the game. Instead, he was the Lakers’ first player out on the floor for pregame warmups.

越黎越鐘意羅少，點算

Size 唔足已經玩完

總有例外既
Wade都係6'3 打sg

D Wade 副計同個d唔足size 既雙能有分別啦

睇完上面篇文，反而係Ball先係唔使好長控球時間都交到助攻嘅type，咁點解要少煮打無球🤔

可能就番牙富掛

牙富要持球

咁呀牛咪可以持球囉

D'Angelo Russell expected to miss Tuesday's game after traveling home to be with family following his grandmother's death

等睇我湖雙矮塔比人地雙塔強爆

Ok 牙b入埋你個份

b仔比人限制緊上場時間

Ennis

牙b usg 咁低交到呢個數據其實好勁

高端數據真係無得呃

好過齋睇得分籃板助攻去話人廢

佢地係識波帝 話啱就啱咖啦

Anthony Davis, DeMarcus Cousins both out vs. Lakers

濕鳩塘鵝想我地贏波

Expect Metta World Peace to start in place of Russell (family) tonight in what could be his final game at Staples Center.

B囝上30我自拍喊片上連登

上40我直播屌西瓜

起碼要入60分喇

又搵b囝打pg?

JC

jc 呢

randle

平哥打pg

sg 呀

Yes kobe個位
Last home game la😂😂

我9up姐
平哥控波手指指個樣應該會幾好笑

判頭點人做嘢

平哥會唔會第二節就腳震

好耐無上黎

Love u♥

gay

bjai

bjai spin move

覺得對面好hea

冇playoff 又唔嗲唔吊嘅節奏

打多2日就放假

豬波嘅節奏

jc做乜

b jai nice pass

B仔

B+牛呢個組合幾好

又炒ft

又炒罰球

putback

補樽

呀牛finishing係幾好j
bjai putback dunk

bjai post move唔錯

Holiday 屌打

今日b仔打撚哂

nwaba勁到

Nance for 3

Narry Lance

仲想串錯幾多次

b仔傳波幾好

嗌邊個mvp

nwaba

班bench開始夾得幾好

正選就個個單打上

Brewer來回跑2轉唔夠力入樽

shaq is coming

空哂都唔入

pull up smooth到

Warriors’ Andre Iguodala, Draymond Green to rest vs. Lakers

ＬＡ 一定要抽到波仔呀

mwp behind the back

NwebA

mwp勁到

last home game

T-Rob又幾冷靜

B囝今日🤦🏻‍♂️

唔迷了

B仔 金球

Bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb

B！！！！

omg

大帝！！！

Thx燈

燈撚到

佢高中d串柒柒又返嚟

mwp hot喎

B囝刷埋個8分啦

手足們同意 B jai > Dlo未？

+1😂😂

metta

山p？

屌你老母
DLo = b囝 》其他是撚但

dlo上場先ice in his vein

廢事轉la

都好多場ice in hand😢😢

又想binc?

metttttaaaa

認真mwp仲好過deng

MWP again

metttaaaa

B囝15+5+5
原來有球權咁全能

Ring 1 :0

發覺b仔同dlo都好低調咁不停進步

works peace fit到

B囝我由季中開始已經狂讚

打錯 world

地盤佬
work peace

好串

難道出得15分鐘

又收b😞

Jed , thx

mwp咁撚勁嘅

mwp膊頭爆青筋

有無手足見到五連勝好撚開心

有

stupid win
確定尾3了

全隊做比MWP

幾耐無試過

MWP:冇力喇仆街仔

mwp擰哂頭:無力打啦屌你

Thank You MWP😭

當我係上年個痴線佬咩

B囝係咁打平叔個光頭

今場波好正

廢你老味

五年前呀

Leading Scorer
地盤痴漢: 18 pts 4 steals
B仔: 15 pts 6 asts
JC: 15 pts

其實湖人係咪已經疊埋心水唔tank，
直接原班人馬上

得翻一場tank乜鬼

都輸咖啦下一場

🤔🤔🤔

差啲唔記得左有釘呢條友

佢教班細打波心態防守我覺得ok

係俄佬就唔鳩明有咩用

cheerleader

諗起呢兩件友份四年約就想屌柒細巴斯

積下口德啦

呀牛好有腦
少主防守好
B仔好大隻

b仔今日球dunk百看不厭

top 1

顏樽

As expected, D’Angelo Russell remained in Louisville with his family and will not play in tonight’s season finale at Golden State

無得睇羅仔撚curry

收十心情下年再黎

今場好似無廢鳩同iggy？
邊個守到bjai

durant

咁就一年

mamba day

Klay

ennis + jc

比阿牛打啦

b仔唔敢one on one kd

nice dime to cow

b

好嘢 豬波

拍埋去KD大隻幾多

b仔完美過唔到kd

洗唔洗咁準

贏左佢好過啦

射到慣哂啦

B囝

trob....

牛已經開始hea打

俾人撚狗咁撚

最後一場咪炒咁盡好喎

準撚到

tro

B快啲係kd隔離學番1 2招

大隻d先啦

curry kd: 打1節收工

撚洗玩咩

湖人已經無哂進攻點
又換番b出黎

mwp

見到jc傳lob pass都驚驚地 仲要咁撚遠

好彩

邊位巴打from hong kong呀 咁好彩可以傳波比curry

ennis咁勁既

black

又to

業餘波

當我無講過

係咁to

垃圾到

bjai洗唔洗驚到咁呀

nice pass

究竟睇緊咩

吊牙牛認真d啦

俾人屌打

牙牛搶輸板俾McCaw

啲防守咁撚樣

b仔過到kd

nice cross

B囝上30我自殺

跟

兩隊波都咁能hea

B今日唔掂

b仔傳波好過

jc炒哂三球ft

炒ft傳染病黎

B

D傳波錯Q哂既屌

連續兩個to wtf

COREY BREWER真係好似癲狗咁

又要等成半年先有波睇

聽日係老大last game一周年

幾時抽波仔？

睇draft 如果有pick

6月23

mamba day
話咁快又一年

睇抽波

( 美國時間 )

順便pick ball

牙波

有冇必要睇6月22都末知

仲有一個月

應該有必要
welcome 1st round 2x pick

Justin Jackson

無聊禁一禁

好難會咁架

有三隊跳位

我知
我而家係驚好似2015 new york咁由第二變第四

我成日覺得假抽

大家唔洗擔心喎

佢地嗰年執draft到por仔
我地今年隨時連pick都冇

希望啦

Um....

次次都唔會live

抽好哂先出黎由尾報上去
明明由上至下抽

力羊要走了

Metta World Peace says that Magic Johnson told him that the Lakers probably won't bring him back next season

！！source？？

做mentor啦

Nick Young says the Lakers want him back in free agency, but he wants to compete for the playoffs

力羊
都岩既 唔好係到哂時間

The Lakers want Brandon Ingram to work with Kobe Bryant over the summer

Ingram also talked about what led to his improvement during the second half of the season during his exit interview.

我估應該會大清洗

最緊要清左果兩件老慢廢

等睇magic做化

話時話 今季好似過得好快

俄釘清得走一件我自殺

係咪講byebye

望住young係到渾渾噩噩過左咁多季，都唔忍心佢係到浪費時光

準備改名做PG / JJ

冰個JJ

Kobe 應該俾Westbook book左喇

仲使操咩

JJ Lin

高汁XD

Thank You Young

Kobe 教下b囝轉身個招已經夠做

最好教埋footwork

不如搵埋奧拉祖雲幫呀牛開墾下個腦
順便教佢footwork唔使下下硬上

猴:唔係咁易咖

howard

Howard bb 回家吧
全體連登湖撚舉腳認同

佢都有今日啦

佢實搶左羅b個大佬位 不了

快啲清走嗰兩件妹下妹下嘅廢老啦

宜加先知Sacre去左日本搵食

佢心之前好似喺pelicans

人地輕鬆袋幾千萬，理得你

當初好彩無搵禪師番黎做管理層

三角戰術

Lakers 'have a plan' if they lose top-3 protected pick to Sixers

EL SEGUNDO, Calif. -- May 16 could be disastrous for the Los Angeles Lakers.

Or it could be the best day of their year, by far.

On that day, the NBA will hold its annual draft lottery in New York City to determine the order of the June draft. The Lakers hold a top-three protected pick, which will go to the Philadelphia 76ers if it falls outside the first three spots.

According to ESPN's Basketball Power Index, the Lakers have about a 47 percent chance of their pick falling among the first three slots, allowing them to keep it.

The Lakers would've had as much as a 56 percent chance of keeping their pick had they finished with the NBA's second-worst record, which they were on pace to do until they won five of their final six games to end the season, meaning they finished with the third-worst record instead.

"Listen, I think you have to be prepared for whatever scenario when you're looking at a random event like the lottery," Lakers general manager Rob Pelinka said Thursday during exit interviews at the team's practice facility.

"People are asking, 'Do you guys have to have to that pick?' That's something that I get asked at every single game. I think we're prepared to have it, and we also have a plan if we don't."

He added, "I think for us, if we get the lottery balls to bounce our way, yes, we have a great attack-plan for the draft. But if we don't, just like [many famous] sports moments, we have to find a way, and we do have a plan, to still get to where our ultimate destination is without the draft pick."

When asked about the team's plans regarding the pick, Pelinka referenced a trade the team made earlier this season, receiving a first-round pick from the Houston Rockets in exchange for a deal that included high-scoring Lakers reserve guard Lou Williams.

"I think the beauty of what [Lakers president of basketball operations] Earvin [Johnson] was able to pull off before I accepted the position of general manager [is] we have, no matter what, we have a first-round pick this year," Pelinka said.

"So we're already in a position of strength. And then if that top-three ping-pong ball enters our way, we have a number of contingencies of how that can play out.

"And if it doesn't, then again, we have our fallback position of a first-round pick already, and then we would have our pick in 2018. I think I had said to someone the other day the destination of getting to a championship might be like a Rubik's Cube. You're looking at this thing and it's got all these different colors and you've got to get them to all line up. There's 1,000 different ways to turn the cube and to get it so it all lines up, but you're going to eventually do. Maybe you have the pick; maybe you don't.

"But you have to continue to make moves and turn it until you have that complete perfect picture, and that's what we're doing every day, and that's what we're analyzing and looking at."

見到嚇左嚇 連westbrook都有follow少煮

russel#1>>>>russel#0

係唔係呀平叔

吹到

邊個

t rob

我想留佢
清牙牛

牛仲有啲用嘅 只要肯練防守

ok嘅佢，肯跑肯跳有活力，
係唔知佢心態仲有冇得上

除左冇咩進攻手段之外其實bench黎講，夠曬活力熱血收貨喇，季中我同佢一齊出既時候都打過幾場好波

算撚數啦佢

運動能力弱，手短腳短，仲要唔安份守己打波

心態又衰

幾奈冇睇波

場場睇
我場場都係到屌既

平叔睇人好準
幾季前手感仔未彈起時佢預言手感仔會拎mvp
2年後就打起拎左mvp

唔覺得TRob咁勁wor

合格苦力

佢係咪5th pick
輪落到打 bench

對住沾屎驚都未驚過

唔插水

比少煮推低會太假

5th pick打bench仲想點
13年狀元呢

會比人笑

t rob 黑仔 留黑仔仲好

驚trob要大約

如果價差不多就要t rob 了

我正式宣布建立迷波黨
1. B_Ingram😑

TRob今年收老底

要重建多幾耐先入得返po

兩三年啦我估

不了

幾時會有下一個皇朝

由羅B波帶領

已對此回覆評分

JJ>Ball

Lakers' D'Angelo Russell told to work on leadership, consistency and body during break

D’Angelo Russell received a clear message from Lakers’ leaders during his exit interview on Tuesday.

They wanted to see him improve his consistency, his leadership and his body.

“I wouldn’t say I played bad, but I looked throughout the season, I would say I was inconsistent at times,” Russell said. “Just in the exit interview that was the main focus, being consistent. The best thing about that is I can control that. I can control how much work I put in for me to be consistent. I know how hard I worked last summer and I saw the outcome of that for this year. I’m just excited because I kind of got a better feel for it going into my third year.”

加油少煮

希望magic 唔好發癲用羅B trde人

用羅b trade人即反愛滋佬

見佢ff trade 巨星好撚京

free agency簽好過啦

哪有cap

細巴斯生癌死

trade羅少同b仔即反湖

想同少主打關係黎我湖

唔係好耐之前啦咩

波羅b=我湖未來

波或J

富同羅少撞款，不了

富話自己rookie season 會爭mvp

已經內定左佢去波士頓

少煮ig自己好似再回帶

好驚魔術佬亂換搞到隊波唔上唔落
一日清唔走釘同俄佬 換乜都無用
不如放多兩年等班細既成長下
到時兩份垃圾約又完 又有空間

都係得呢個方法
諗唔到有邊隊會食deng同俄佬份約
都係嗰句，trade dlo同b仔即刻反湖

我會跟著羅b走

加一

呢個班底打到俄釘完約最理想

kobe大隻好多

kobe rookie都係好撚瘦

咁都J

有信心下年b囝場均17分以上

O'Neal個仔入左University of Arizona

Ranking 排廿幾

D'Angelo Russell plans to reach out to Kobe Bryant this Summer

射撚左

其實通常星二代

b仔都係

Michael Smith @SmittySBJSBD
Wow, veteran Nike exec George Raveling on LaVar Ball: “The worst thing to happen to basketball in the last hundred years.” #sbjwcs

Agger 唔好揀波

加對白

洛杉磯我地睇晒

下季羅仔20 5 7
b jai 17 5 5

羅少20唔收貨啦Ching

起碼23, 最好25

dlo: 23 3 6
b jai 16 7 5

沉底

百廢待興

等抽波仔嘅節奏

牙波 13 5 5

冇咩可以傾

又打j

睇下J片😋

豬

Lance

b

羅

牛

認真真係唔好trade for PG
損失太大 打多年等PG free agency 再招佢啦

到時夠唔夠cap

唔放羅b既話唔覺得有問題

同意
其他啱用可以拎去洗

幫手推

nance都唔想trade

ff下先

Magic Johnson will be representing the Lakers at the NBA Draft Lottery on May 16
銀主席幫幫手OK？

屌都定好左架喇
係都叫咁多條友上去做戲
到時Magic白行點算

無喇喇推上黎

FF: trade/簽到巨星
reality: 俄釘份約無人食, 簽唔到人

唔洗驚我地仲有末來

唔簽多2年老野咪算執到

呢度唔係熱刺,
侯城史雲斯之流咋

波士頓實搶

內定得太揚🤦🏻‍♂️

佢咪搶囉，下年PG fa黎湖

唔會再信有人肯join lakers 了

呢個手足真湖

日日都有新聞煲PG13黎我湖，萬一⋯⋯

don't trade him please

只要一季82場比賽都有羅b既higlight就夠了

系

用b仔同阿牛換. Deal?

用b仔, 不了

不了
等2018 Free Agency簽

牛加jc deal

如果PG肯黎既話

牛＋俄佬

即deal

唔覺得等到

要用b仔換個1年約
真係屌都廢是

炒俄佬 炒埋丁

硬食Cap喎清
就算今年trade到，如果下年PG唔續就蝕啦

繼續十年計劃

唔郁b羅邊會同湖換

好難magic 郁佢兩個

等吓囉 不經一番寒徹骨

一直都是湖人方面的在說B仔要和老大一起特訓今天終於來消息了科比確認暑假會特訓鶯歌

科比在Mike Medina的採訪中說B仔會在暑假某個時間段找他然後一起訓練一點問題也沒有

同時科比也提出了自己的看法：不可能在一個暑假就把自己的武器庫裝滿這需要一個長時間的計劃你需要在一個夏天把注意力放在一個或者兩件事情上所有的東西都是關於持續性這個夏天完成一兩件然後下個夏天在完成一兩件未來五年內你就會變得沒有缺點這些東西都不可能在一個暑假完成這可能需要一個五年甚至十年的計劃。

老大也再次重申湖人球員想要幫助就一個電話的事情...

TV Buddy 都換到一年約嘅表妹

唔郁羅B波換到Pg我立即自殺

唔明點解有人會懷疑pg唔黎
湖放得lou肯定預左位比pg
湖擺到明想要pg pg都想黎湖 加上magic出手 有邊次係唔掂
個勢係湖到 依加只差份約個問題 同埋依加都係4月尾姐
今年俄佬都搞左成個暑假先黎
pg黎就黎硬 係睇時間問題
頭盔都唔洗戴

Ching 反皇？

吾系=.=

我湖從來都冇ff過pg黎

咁班皇喺ddg單野上真係柒左呀嘛

講返籃波啦 我都係ff下pg姐

我都想pg黎
成日覺得佢係kobe嘅真接班人

No ff la =•=

我都想PG來我湖
Btw 成個聯盟睇，未見有人可以做到kb接班人

羅少is ok

L.Ball = Lose Ball

羅少+波

Curry + Kidd

今年pick加牛/jc/both換
deal

急乜 pg等多年啦
比羅 b develop多一年

而家pg黎左一來驚影響發展
兩來又兩要放人
三來下年未必衝到po

唔撚deal

無cap ga

次次話急乜等FA先都冇我湖份ga la
望羅b波成材實際過喇

Ching sick ball

牛+jc+deng=pg

清到毒約加唔駛羅b deal硬

免費送埋俄佬

有消息話jc+cow+nance/zubac/28th pick
羅b唔會trade
不過我都係支持等FA

等FA當然最好
但係俄佬同釘份約都係要搵人食，食撚哂個cap

宜家吹到Nike落order叫PG走

吹到咁大劇本就係pg改變主意留溜馬or轉其他隊

最驚係溜馬trade走pg 咁佢可能會留返係嗰隊唔走

我覺唔需要pg
完全係拔苗助長
等班後生操多兩年先啦
最重要都係睇ingram成長
randle同dlo上限係邊

Ingram 真係最有前途

真心巴打覺得dlo ig邊個做到 franchise player(先)

B子一定會做到我湖名宿

羅少要睇佢自己進步

我覺ingram防守一定可以進化成為大鎖
進攻有d擔心 shooting form出手點偏低同慢 但組織視野廣 而且睇大學d highlight的個人進攻確係有天份
綜合嚟講好少見第一年入nba防守&進攻技巧咁豐富
睇下佢增重之後有乜效果

dlo指揮組織同防守好咗好多 比上年
但奇怪點解有咁嘅身高同身形
體能可以咁差 下身明顯唔夠強
手感係幾好 中距離都有
但進攻太依賴外線單一 入去禁區太慢成日俾人block 完全俾人針對防守
傳波好少見人傳咁靚 而家因為體能問題無突破分球所以助攻唔高 但佢d assist特別係transition 幫咗隊友好多
如果可以快d 跳高d 一切問題都解決晒就係all star
佢打波好有ginobili嘅feel 但身體配合唔到個腦咁快

B仔嘅技巧同羅少嘅視野都好好J

巴打分析得好好

B囝bbiq 好好J ，如果發展成point forward 或者有射波無咁勁爆發力既字母哥

下限王子

鄰居有咁多星
咪又一輪游

點解可以咁樂觀

俾多d時間啦
發展成好似celtics咁我唔覺有咩好
上限有限 咪又俾lbj ko
如果大家都兌換到潛力一定可以同warriors一戰

最重要係2個都有閱讀比賽嘅能力
all star 最基本嘅要求 但亦都係決定上限最重要因素

其實得羅b有

牙牛一定唔會係asg lv player

Nance role player
JC 合格第六人

clippers

收皮啦

身體（臂展）同bbiq係一世都無得後天訓練
呢兩樣已經決定左b囝下限一定唔差

上限就睇佢後天

少煮炸手？

ig見到又去紋身

可能b囝介紹

b囝死mk未draft已經炸到成身都係

黑社會打手feel

有無Ching 支持lou

半場69:39嚇親

Longtimenoupwater

要上一上水，公海講playoff，批鬥湖人球迷既

According to Lakers Head Coach Luke Walton, there is no reason to worry about that because Lakers President of Basketball Operations Magic Johnson is going to work some, well, you know.

"Magic has already assured me that we're going to get our top-three pick this year so I'm excited about that,” Walton said

大家都懂的

講到出面

銀仔sick do

唔好pick lonzo ball呀

原來我湖已經第四年入唔到playoff了

上年話點都好，要左ddr/hb 先果啲人仲有咩好講

HB > deng

用deng黎比 咁ddr都>deng既

咁deng可以棄用

簽呢2條友返黎一定要做重心

都岩既

Deng可以教下後生

DDR就真係不了

年年playoff 都咁

印象中釘俾人雪之前
都打過幾場好波嘅

18m陪下重建，教下後生仔防守同態度

反正簽唔到

Lakers ‘enamored’ with drafting Lonzo Ball

仆街

draft硬ball了

唔選ball 我反magic

我湖draft ball係100%嘅事

湖狗又要分黨了 迷波反波

每年分一分

今次內定會唔會太揚😊

Ball 50-50 bust allstar

發覺分黨都係分一季左右
上季啲反羅今季好多都變晒迷羅

富仔=巴朗
牙波=Kidd

唔駛教點選啦

季初反b屌打迷b
而家反b咪又收晒皮
Dlo又係咁
唔好再浪費時間反波喇

開季班反B😎

迷開羅b

一直冇反過 係屌佢妹下妹下

波都反係咩心態

真係Are you kidding me lor

唔系迷富掛😂

兩個都

有無Ching 已經深信不疑銀仔會送個pick 比我地

坐監都有得迷羅？😕

我dab😓

Ball明顯係個種決定球隊下限既球員
類似Kidd, 數據唔算特出但有能力帶隊打出好成績

ball既bb iq同身型已經夠做 好難會bust

假設有pick

J波富都ok

迷羅b反波

信吾信牙波= new Jason Kidd

波出左新signature shoes有冇迷波黨會買？

500usd

禾等緊羅少出鞋

Mike Brown cannot contain laughter over $495 price tag on Lonzo Ball’s shoes

好擔湖人pick咗波，全隊被迫要著ball brand

屌牙

牙波牌肯簽佢佢汁到

佢比湖簽到
三生有幸啦

送隊友一人一對都不為過

老老豆豆如果湖真係pick左佢

佢唯一失敗既原因只可能係佢老豆既on9

仲有1個禮拜多d
已經晚晚失眠，m又遲左黎😭

睇一場ucla就明牙波既價值

有top 3 pick 全高登湖狗跳樓

Any join

咁咪跳硬？

有三分既Kidd

jj 波都未心會superstar 但難bust

反而富似係會扮大佬

牙富=巴朗戴維斯

睇一場，見到佢射姿就唔開胃，入到nba仲咁準先再捧

想像唔到失pick個日成post哭喪情况

牙波真係不了

其實冇咗個pick真係冇乜所謂

睇多一百次都係排得高過monk同fox

我覺得波個射姿好睇過monk
monk個射姿好似好唔流暢咁
但又講唔出邊度怪

條賤種一場論

查馬斯決賽屌打DRose呀

下禮拜draft combine 有得j下fultz 順便睇下dwayne bacon同peter jok

咁點解所有mock draft ball都排得前過佢2個
你識波過所有nba scouts

所以你岩晒呀識波帝

Wfc, 反正ball唔會bust

吵黎吵去傷大家感情
主呀我願意用冇頭3 pick換取大家可以和平共處

小妹唔願意呀

反正都冇 點換

難講

bust左就好笑
佢老豆搵窿捐到落地核

谷完人氣之後bust

支持trade左佢

拎個pick trade pg

係好有話題性，不過係俾人恥笑個種呢

岩呀

迫爺=史托頓

牙波場場數據都係10-12+7+7咁上下架啦

呢d就係唔駛數據串連球隊既球員
Like Jason Kidd

唔好咁啦 再講就bust咗要同波老豆一齊落地核架啦

我覺得波同果陣羅仔一樣都係bust同star機會大
波可能仲大d

笑左
波富j都無我湖份
嘈咩

自己人唔好嘈啦 留啖氣笑下堆綠狗咪仲happy

下星期三

記者們

同當年迷羅反羅鬧交一樣😂

真係有pick點會揀fox

波衫波鞋都令你蝕一大截喇

邊L度救世主

入到黎隊隊都追住佢黎屌打就仆街喇

放長雙眼睇下

Fultz>Monk=Ball>JJ

Fultz先18歲，身體對抗又勁，重點係單打已經好強
Monk身體質素都勁，唔知係咪戰術定點，好似好少單打play, 不過如果keep到射波都正，不過矮左啲
由Ball出鞋果刻已經唔迷了 自大到，實比Lavar玩死
JJ 啲進攻好raw, 雖然防守好似唔錯，但唔似franchise player

少煮睇黎炸左隻左手

跟b字紋

仲有一個禮拜抽波仔

其實ball如果真係嚟咗 dlo同ball面對靈活嘅pg會唔會好蝕

ball橫移臂展都above avg 雖然睇佢ncaa單防一般 我諗好蝕就唔會既

少煮好型好靚仔

LaVar Ball Says Lonzo Doesn't Need to Take Advice from Kobe Bryant
收皮未

佢老豆做乜鳩

俾我一定揀josh jackson
he's the next kawhi

我反而覺得ball係最大機bust

我覺得jj最易bust
反而ball係就算做唔到all star
最差都可以做到一個合格既正選

佢老豆真係足夠令所有gm卻步

揀咗ball第時比佢兩仔爺搞到永無寧日

而家球探先進咁多
好少ncaa 球員會太bust ga 架

榜眼真係特別多伏

咩意思

反sunny了

少煮同JC去左跑沙灘

就咁睇佢地d story JC勤力過少煮好多

我指少煮玩多 JC操多

天份不足就要後天補救 好似係

Jc好撚勤力架

年年都有d進步

不過上限唔高同bbiq唔夠

其實jc真係呢 真係穩定貢獻 又keep住進步 打咩角色都無怨無悔咁 係有時真係太過ball hoe

有撚防守

榜眼呢個位，好多都吹到all star potential
但真係打得下既，有幾多個

其實上年無咩明顯進步喎

係 防守iq太差

新人留名
希望今年中狀元籤

希望今年可以pick 一個2-3 wing player 同一個運動力強既內線5號
當然如果有fultz 就一定要佢啦

琴日發夢無頭三pick
嚇撚到起左身

聽日lottery

後日

對上2年都有睇抽波
節目一開始會介紹部抽波機 究竟係點抽
但原來係唔會公佈過程
由果一刻起 終於知道點解d人話內定
魔術手之前拜會銀仔

次次都係公報結果
無live 抽

on撚鳩，抽水一兩下仲唔夠
係撚咁開post 貼重覆野係到搏乜春

sperms fans真係好煩

又到抽波仔時間，諗起當年我湖無PICK 奧卡科 ，PICK 左少煮，個Post d 人屌撚到飛天

攞到first pick我立即跳樓

博可憐

當年無人留意少煮
個個都剩係J 奧卡科同towns 2揀1
木狼幫我地揀

OK4樓都買埋，陰公

試訓完個訪問，講到已經一隊咁

ok4 記者會掉波衫

打法唔啱現代籃球

佢衰心態唔得 第一年打到自己灰機

少煮細校

心態唔得打nba死硬

而家諗返如果當年揀左ok4就真係

當年我無睇過羅少精華
淨係見佢咁靚仔
就已經迷羅

有d似蔣囝

kanter咁樣

吊你

條眉

一鳩樣

Gun

Join

join

你攞唔攞到都跳

莊

攞到pick加唔pick牙波 我飲屎水

屌牙

大約幾時知result 牙清

天朝

屌牙講好一齊rebuild
我地仲抽緊波仔
你就入east final
公平咩

Los Angeles Lakers president Magic Johnson says the Lakers actually intend to preserve cap space and have an even greater focus on free agency in 2018, rather than 2017. (2018 is when Paul George becomes a free agent).

等你咩

雖然入去應該比吾皇掃

magic想對paul george 瘋狂打眼色

ball其實最岩我湖
奈何老豆唔爭氣
成日出風頭

爛豆加Jc

同意

唔覺得波士頓會比人掃

第一場非常關鍵

Agger

波士頓應該偷到1-2場
矮仔好穩定 又少派膠

等睇冇top 3

震抖吧
湖迷

paul geouge黎湖

講咩巴打？

全體湖狗集氣保pick

唔明

明了

個主持trap pg13問佢有冇同kobe講去湖 pg話未 成段片都係搞下笑 但睇得出pg係想去湖

個主持Jimmy係咪湖撚黎
好正

聽朝準備哭喪😂🤔

Jumped to #1

唔敢睇live
睇post睇下大家咩反應算

留名聽朝哭喪

留意到jump嘅大多數係大城市🙊

🤔🤔

又話講好左內定

聽日幾點抽波仔

8am好似

Magic 收到結果未🤔

内完第四pick

幫銀仔含緊

惹埋愛滋比銀仔

積下口德拉青

=.=

呢D節目通常都係LA 拍

有種唔好既預感

都唔會有top 3 pick架啦 有咩好驚

1st pick

由個79年first pick抽個17年first pick 返黎

係由79年first pick抽 不過抽唔到17件first pick翻黎囉

ff下姐

一覺訓到自然醒起身睇結果算

小妹緊張到起左身

小妹都係

給我狀元吧

有pick 我剪銀仔頭
無pick我剪銀仔個頭

first pick

睇你驚到 去剪銀仔個頭啦

驚

有pick就夠啦

準備

幾點抽

8點

而家

有first pick拉埋會員ball ching一齊跳樓

醒左

g持

緊張

lakersssss

有top 3

抵啦 太腸

有top3 不過都無1st pick架啦

有pick就得la

鬆一口氣

Magic個樣開心到

2nd pick again

又第二

三榜眼陣

三年第二

9成揀lonzo ball 0突破後場

嘻
可以安心去睇下牙ball highlight j片了

welcome 牙波

連續三年第三 又係人地揀先到我地

太陽

湖Splash Brother呀

今年有都算係咁啦，本身幾驚top3都冇

牙波welcome LA

如果呀波黎 羅少打正選SG

Suns

feel 到塞揀josh jackson

明顯係

保埋19年個pick

9成9波蘿連線🍍

波or JJ

一早講好內定哂

唔駛驚

總之，一係Fultz 一係Josh Jackson
有第三選擇既真係白痴

波蘿真係夾倒咩
兩個都痴波打

ball

訓訓下彈起身 開手機睇

波仔好似唔痴波

返去訓啦

越睇越覺得佢廢

係分下波

Ball 打法幾啱 Walton

湖會揀

屌你有無睇過波打

Jc and 爛豆for PG13

我自殺

如果唔係最後果波連勝
就係我地跌落第四

感覺會變MCW level

ball dlo ingram george zubac/mozgov

太陽ig留言😭🤔😂

再吵拎你去換

我對阿牛仲有希望

未到summer league 都好難知道佢打成點
前提係pick佢嘅話

睇個樣，下年都係培養新人，多過會大搞衝playoff

Ching擺明黑箱作業喇
睇下頭2pick 乜水

same 佢進步好多

下季無首輪
拎班新仔換 proven players 啦

唔抽牙波，我直播飲屎水 絕不走數

無了
季尾心態都衰埋

迷波
1.
2.
3.

反波
1.
2.
3.

中立
1.歌神張學友

睇Magic個feel鐘意牙波 季尾仲叫DLo轉打無球

唔駛講啦

少煮打無球好撚廢
唔好啦

Ball 其實唔係咁差
Magic 話會 build around Ingram
最好用 Dlo Randle 換 PG13

Bos 都trade pick la
可能Pacer/Bulls 1st pick揀走ball呢

唔想郁羅少

其實點解到而家仲會有人話trade dlo
乜而家羅仔真係好八禮咩

no28 pick有咩好貨 harry giles 跌到28🤔

Facebook 班賤種湖呢

如果排suns 個位變第4

咁換法 湖個陣仲衰過溜馬 有乜意思

有冇諗過換左玩1年pg13會走

下季就會好撚勁

波打無球啦

giles兩隻腳都大修過

一年約用DLo trade好似蝕左啲，當TV Buddy都換到Cousins

Dlo 無球能力其實幾好，我覺得直頭好過佢所謂好有潛力嘅 playmaking/vision
就算簡 Ball 都唔一定要放棄佢嘅
不過要係三個當中簡一個放棄肯定係佢

用dlo阿牛換pg13我覺得唔值 你話勁到占狗咁就話姐

呢個不了

湖人唔差天份
寧願選d大4年幫下即戰力

尾輪 pick 有得博 Giles 應該要去馬

Av 記得你香討講湖個篇文🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼

PG想黎根本唔洗交易
直接簽FA咪得
如果佢唔想黎就更加唔洗交易
玩一年就走佬

FA 可以簽人
唔係上季一開始唔肯 tank 就唔會簽 Mozgov Deng
依家已經夠 cap 簽兩份 max deal

羅少衰極都做到定點射手

無cap 牙

唔係掛咁都唔值
playoff打占狗好撚勁喎

Deng 教班新仔職業態度同防守我覺得值比

俄佬就....

所以果時唔明點解唔出手，Mitch 抵炒

Kings 死要埋B囝

要放佢就真係不了

由 Howard 走果季已經開始話要 tank，年年主流意見都係唔肯
每季接近季尾就個個轉曬口風

Deng mentoring 係幾好
但係四年死約 no team option 仲要為左爭簽佢出多 20M 就...

trade羅仔即反湖

咪撚黎呀牙波
出鞋on99 , 自大到，唔想場場都比人針住黎打
仲有個on9老豆，陣間場場都係隔黎屌Luke

講真我唔係好信 Shelburne 話 Kings 要 Dlo + Ingram
你諗下，Cousins 仲有三年約果時 Kings 都無叫咁高價

利申
我真係唔想tank
寧願見到 隊波9-12都唔想狂輸

不過狂輸重建始終最快

佢又唔係勁到占狗咁幫隊波升十幾lv
用兩個潛力新仔簽佢返黎可能佢打一年就走
唔覺得值
黎緊呢季我諗都係養下新仔 完季等pg13 fa

希望牙波試訓嘅時候射波炒哂
表現差好似之前ok4咁

b囝因愛成恨

一係trade pick一係pick ball
唔覺得有其它選擇

老表唔值

一個一場playoff 都無打過既第一中鋒

個問題係份約得一年，驚又黎多鑊鳩猴

唔覺得會唔選波

咪又係內定

兩年前都係OK4 , 試訓完唔同哂

比我FF下啦

波富先係top tier

又係second pick

Towns 同OK4 未試訓前都係話二揀一

睇下 76ers 幾成功，仲唔計 Hinkie 運氣咁差

Ching有咩心水牙

Magic唔係傻既
肯定要有續約保證先至trade啦

牙波同Justin Jackson

迷波=假湖

無就艾迪巴約，Diallo 同Ivan Rabb

Then trade 牙牛

晨早冇cap啦清

Fultz > Ball > JJ，尾輪睇下簡唔簡到 Giles/Diallo

清點睇Fox？

認真？
假設無 Mozgov & Deng，湖人得 <40M guarantee salary
簽三個頂薪都仲得

頭三點都唔選呢d無三分體能怪

諗起波老豆可以去湖就好開心 好人有好報 得償所願

當個仔打職業

我覺得老波自然會收皮收聲

感覺上 Fox 仲易 bust 過 Ball

等比強殖裝甲屌啦

冇三分都打爆你呀
你睇下Fox幾有passion, Ball=非大賽球員

望下垃圾塞先 人地邊有狂輸

我睇有d似強化版剛果球王，或者窮人版wall

UCLA前年無份打MM
今年牙波帶隊入MM

識帶領球隊贏波既球員緊要過空刷數據個班

不了串連球隊key ball有少煮同B, 比個JJ我仲好

反正一定選波

未等下季開波睇下啦

現今籃球真係愈來愈少牙波呢d唔駛持球又組織到隊波既PG

唯一諗到Jason Kidd

yes
jj黎打2、3照位 fit曬
有攻有守
睇佢March Madness 打真係j 出血

湖人有能力打入季後賽我都唔支持擺爛
仲要人地有幾個 Nets pick

係，身體質素正到 同埋愈打愈有進步

根本就之前為左追星，放棄曬d pick
搞到今時今日呢個地步

JJ點都唔會伏
但眼睇唔會係top tier 既球星

望湖休季有d好操作 俄釘2份約頂住哂cap pg肯fa黎湖都冇錢補強

一係你學Angie咁trade 高比for future draft pick囉

我寧願睇Kobe 退休

佢兩個都唔知點搵人食 湖仲要一開季mark定俄佬

呢屆得Fultz最似superstar, 淨係18歲單打已經咁勁

仲要挨三年

正常既 又係Icon 又係傳奇
不過會晒多D時間囉

根本佢同其他個D比 係高幾皮

單打勁無撚用架

9勝ncaa

一係你勁到kobe咁

強殖裝甲有樣野講得岩
單打型pg永遠帶唔到冠軍隊

能力上好相似，連 upside 高呢點都似
可能去 Kings 配 Buddy

好有leonard jimmy feel
個shooting form 都好左d
仲有 ingram dlo 身體質素已經咁一般，又唔跳得又唔跑得
搵個箭頭衝下係好必要

成個聯盟周街都係體能怪pg
有幾多個真係帶得起隊波
勁到wb咁破哂紀錄咪又係一輪遊,仲要成班球員就住佢黎打

KL同JB都係心態上超強
入左NbA先訓練出黎

NCAA球員好多都唔知/未知佢心態係點

Ok4已經係板

無射波呢點唔夾
Ingram 射波本身都無保證

其實咁多位講到波唔洗咁多持球時間
咁有冇可能用番kobe fisher嘅體系
少煮做埋控球 波就定點射手 再係僅餘嘅時間去做一兩球妙傳
始終睇完上學少煮打無球打到失左蹤咁
真係唔想佢再打
利伸 冇睇過波正式比賽

3分3成幾絕對有射波 季尾成5成命中 明顯睇到進步

PG要識帶隊贏波

Jason Kidd ，比立斯數據唔夠Baron Daivds , 阿連拿斯黎

但Jason Kidd 帶隊入決賽

佢適應到NBA條三分線先算
當佢有三分，啲冇中距pull up，都差好遠，
波係勁在打transition 體能波打快

Jason Kidd 做定點射手

數據唔算特出但帶到球隊好成績既pg真係絕哂跡
比立斯當年都帶住melo入西決

少煮d bbiq咁高打控唔多岩 佢都係sg打法多

又要pg帶 又要數據唔突出 仲要好成績

路過
據《體育畫報》記者Jake Fischer報道，有聯盟消息源透露，在湖人得到今年夏天榜眼簽位後，聯盟中多支球隊正在與他們聯繫並評估關於後衛Russell的交易價值。

Jake Fischer表示，得到今夏首輪第二順位，這幫助湖人掃清了他們想選擇來自加州後衛Ball的道路，而Ball的打法與Russell似乎有些重疊。

湖迷點睇

數據唔突出唔係重點

重點係同期有班數據超勁既pg
但個班都係帶領唔到球隊贏波

射波呢d真係唔擔心
大把時間執

ball can do it

我覺得 Ball 同 Fultz 差距唔算好大
Ball first step 至少同 Fultz 一樣咁快

屌佢老母牙

鳩吹

要trade 羅少季尾唔會比佢試打法啦

Ball 做主控傳波好過 Dlo

富仔可能17+3+5（假設唔係波士頓選）
牙波就10+6+8個類

B囝牙波都係高bbiq既球員

呢樣最值錢

冇pull up真係唔洗打，又唔撞得

屌 咪撚搞羅仔呀

一睇已經覺ball伏到仆街
josh jackson好好多

呢個時代，point guard大把
wing players真係少
有機會就揀啦

PG係大把

大把在fox 富仔呢類

唔係牙波呢類

Ball first step係OK 但係要講埋dribble jumper
運球唔得好難搵食 睇過佢打Kentucky 真係不得了

其實fultz同ball都幾好,但fultz肯定比老塞揀左
咁ball同jj兩者之間,無可能唔揀ball

但係如果兩個一齊 好明顯個打法係嘅run唔到
上季叫少煮試打無球 真係打到失左蹤
我覺得兩個入面一定要放棄一個
比我揀我會揀少煮

最重要josh jackson可以俾ingram打sg
mismatch好大優勢

我信禾少

點解冇可能
再講bos 都未必一定揀fultz

Ball 體能有 射術有 組織有 星味有 控權需求低
根本就係lillard強化版

都入到East Final
拎黎trade個star實際過喇下嘛
應該好多隊想9 rush fultz

換76 3rd pick
76不嬲鍾意dlo，湖人pick ball+jj
雙贏

佢D得分手段少到咁 仲可以拉埋去做Lilalrd 根本就完全唔同
Lillald球權少? 仲要係強化版?
佢打到Lillard第一年數據先講啦

睇名啦

今年大年 再加上1st pick
你無superstar之流都唔好諗住有得trade
再睇過下市場 搵個岩celtics既 好難

不嬲鍾意dlo? 未聽過

唔識 出名on9?

最好加埋 Okafor

用pick trade pg有無得諗

睇bos想點
想自己要既真係可能未必揀fultz

18年有機會free agent 簽，點解要放棄今年d 極高潛力既新人

agree
練多季新仔算
中過鳩猴伏之後
trade for 一年約嘅球星真係不了

pg 一定係等到18年fa 先簽
佢講到非湖不嫁咁
未來核心依然係 ig +dlo
到18年 攞牙牛加jc 換個底
今年專心trade走俄佬份約好過啦

其實好似無人留意表弟都係18年fa

無cap牙

老表呢d偽球星唔撚好黎

真係食哂花生睇下pelicans雙塔夾成點

30勝打咁多年試過一次

PG 係俾media吹到非湖不嫁姐
我就唔撚信ga la

真

如果黎湖人我食屎又點話

Pick左ball咁jc點？

Jc 定位不嬲第六人搶分

Magic Johnson Says Team Will Probably Build Around Brandon Ingram

呢個點都係打第6人
Trade 定唔trade相信影響不大

季尾b仔真係搞到小妹我出晒水

勁到痴線
爆入去又有，point forward又有

如果發展到字母哥咁上下都J死

諗起波先d half court offense 同 defense 就想喊，廢到

LaVar Ball: Lonzo Ball ‘Only Working Out’ For Lakers; Predicts Playoff Drought Ends With Son In L.A.

收嗲啦屌
⼀⼁

100%

可唔可以搵人毒啞ball老豆

啞左仲打到字

The Boston Celtics win the No. 1 overall pick, the Lakers get No. 2 -- and perhaps a clear path to UCLA's Lonzo Ball.

Form Woj

Next topic 洗唔洗 Welcome波

燈下都好

難得有個tier one 既新秀都屌

1001

能力唔評論算，但係點解你會頂得順老波
肯定場場屌Luke

預咗啦
打得差就賴教練

出埋鞋呢下on9, 入NBA實比人針住黎打

入左職業
湖班高層自然會做野架啦

到時仲咁癲先再諗啦

再講，你話頭pick 有波富選都仲有得嘈下

無既，波同JJ
點會唔選tier1既波牙

100001